[JJ插火盆]有冇人知香港邊到有得買呢隻醬

自從上次去完日本食過之後就深深愛上左 幹燒明蝦，
想係香港自己整，但又搵唔到呢隻醬，唔知有冇巴打知道香港邊到有得賣?
唔該哂咁多位巴打